其實20分個天才毒撚去到十八歲都係毒撚

就算比佢正常年紀入到大學都係毒撚樣

咁不如早d讀鳩完個degree好過啦

讀醫嘅毒撚同n展毒撚差幾皮

你又高估咗佢啦 天才還天才 唔一定讀到醫科 到最後都喺入毒撚科

得果20分係大學通常都比人秒

入唔到醫咪撚叫天才

你同佢講囉 關我鳩事

讀完個degree先17歲 呀茂請佢

見到佢個毒撚樣就知上帝係公平既
加返佢D智商拎返走原來已經唔多分既樣

20分叫天才

又細個7毒 入到去又比人排都冇人理
好快冇癮

根據歷史，你地會燈到佢發達做CEO拎埋傑青

其實真係on撚9
喺中學浸多幾年dse考好d讀醫都得啦真係天才既話，
為左面子走去跳班 得果廿分天乜撚野才，周街都廿分，周街都n展仔，
仲要13歲讀大學無晒青春，係一生人最寶貴最多回憶既青春呀！
你叫個13歲細路讀大學點樣識人，實日日比d廿歲既同學笑，最黎無朋友無回憶無女咁grad，正式踏入成人既世界，唯一有既就係個青色既龜頭

佢學校玩鳩佢啫
等多幾年，入唔到醫又poly三寶都好
依家廿分讀乞食科，上到去又無朋友又俾人屈機，出嚟17歲又無人請

就算佢正常年紀讀中學﹑讀大學，都一樣冇女冇朋友做個普遍毒撚

呢D毒撚6年中學+4年大學都係自己一個 所以佢提早解決左呢段難過時光會比其他毒撚黎得優勝

好彩冇入poly
如果唔係日日對住班mk妹 但係又冇得屌
真係忍到面都青

佢基本上係冇朋友，如果父母識諗都唔會咁做，一生就衰係父母手

天才就會13歲入band 3中學，日日食mk妹但科科第一 個個mk科當你神咁拜 含到你雪雪聲，之後玩夠先入u啦